{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54666&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평륀느펜션"
    },
    "text": "新築ペンションは渓谷の前に位置しており、ネットフリックスと電気自動車の充電スタンドをご利用いただけます。 周辺にはチャラ島があり、車で30分の距離です。 龍湫渓谷は28分、鳴旨渓谷は4分の距離に位置しています。 ペンションは7月2日から7月5日の午後6時まで入室可能で、4人まで宿泊が可能です。 入室は5時以降から可能で退室は11時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 加平駅ではピックアップサービスを提供しており、ナドゥリマートやチョウンマートからペンションまでの送迎が可能です(20時まで)。 夏季にはプールを利用でき、営業時間は天候により変動します(5月から9月まで)。 バーベキュー施設は1秒当たり2人20,000ウォンで利用でき、追加人数は5,000ウォンが追加されます。 最大人数を超過した場合、入室できませんし、未成年者やペットの出入りは制限されます。 画像と実際が異なる場合がありますのでご注意ください。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により、上記の情報は変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような立地にありますか？",
            "answer": "このペンションは渓谷の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "このペンションではネットフリックスと電気自動車の充電スタンドを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはチャラ島、龍湫渓谷、鳴旨渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大で4人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "何のサービスが利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiやピックアップサービス、プールの利用などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は1秒当たり2人20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りは制限されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合や未成年者やペットの出入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用規約には何がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "価格やプールの運営についてはどのように決まりますか？",
            "answer": "料金はオンシーズンにより一部の客室で変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 396
    }
}